有冇巴打絲打知道依家海洋公園仲有冇人check 袋？

如目

好似冇

年頭去有...見到有面包佢只係話下次唔好

只會用眼睇一睇
其實你將d野食擺係最底,上面用件衫蓋住
再係上面擺少少野
佢望上去無問題就比你過

咁好

等我試下先